9/6 最差可以發展成點

最好又可以發展成點？

6月10乜事都冇繼續返工

咪又係衝出馬路佔領 最後比人用tear gas趕走